[
    {
        "question": "Ai là huynh đệ và cũng là người thầy mà Vương Lâm trong Tiên Nghịch kính trọng nhất ?",
        "answer": "Tư Đồ Nam"
    },
    {
        "question": "Ai là mẹ của Đường Tam?",
        "answer": "A Ngân"
    },
    {
        "question": "Ai là người đứng đầu Vũ Hồn Điện?",
        "answer": "Bỉ Bỉ Đông"
    },
    {
        "question": "Ai là người thầy của Đường Tam?",
        "answer": "Đại Sư"
    },
    {
        "question": "Ai là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc Thần Mộ ?",
        "answer": "Thần Nam"
    },
    {
        "question": "Ám tinh giới được xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây ?",
        "answer": "Tinh Thần Biến"
    },
    {
        "question": "Bách Lý Đông Quân là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Thiếu Niên Bạch Mã Tuý Xuân Phong"
    },
    {
        "question": "Bạch Nguyệt Khôi là tên nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Linh Lung"
    },
    {
        "question": "Bạch Tiểu Thuần là nhân vật chính trong bộ hoạt hình trung quốc nào ?",
        "answer": "Nhất Niệm Vĩnh Hằng"
    },
    {
        "question": "Bạch Tiểu Thuần trong Nhất Niệm Vĩnh Hằng luôn được ai âm thầm giúp đỡ ?",
        "answer": "Đỗ Lăng Phỉ"
    },
    {
        "question": "Bộ phim nào sau đây thuộc tiểu thuyết của tác giả Thiên Tằm Thổ Đậu",
        "answer": "Tất cả đáp án trên (ĐCT, VĐCK, ĐPTK)"
    },
    {
        "question": "Các cấp bậc nào sau đây thuộc phim Đấu Phá Thương Khung ?",
        "answer": "Đấu Tông"
    },
    {
        "question": "Cháu dượng của Bạch Tiểu Thuần trong Nhất Niệm Vĩnh Hằng là ai ?",
        "answer": "Tống Khuyết"
    },
    {
        "question": "Chủ nhân đời trước của Vẫn Lạc Tâm Viêm trong Đấu Phá Thương Khung là ai ?",
        "answer": "Diệu Thiên Hỏa"
    },
    {
        "question": "Cơ Tử Nguyệt là nhân vật trong các bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Già Thiên"
    },
    {
        "question": "Công pháp gì giúp Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung hấp thụ nhiều loại dị hỏa ?",
        "answer": "Phần Quyết"
    },
    {
        "question": "Công pháp nào sau đây là của Hàn Lập trong Phàm Nhân Tu Tiên ?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên (MVQ, TXC, TNKQ)"
    },
    {
        "question": "Dạ Táng còn là biệt danh của ai trong Nhất Niệm Vĩnh Hằng ?",
        "answer": "Bạch Tiểu Thuần"
    },
    {
        "question": "Danh xưng Tàn Thi Bại Thuế là của nhân vật nào trong Hoạ Giang Hồ Chi Bất Lương Nhân ?",
        "answer": "Hàng Thần"
    },
    {
        "question": "Diễm Linh Cơ là nhân vật trong phim hoạt hình trung quốc nào ?",
        "answer": "Thiên Hành Cửu Ca"
    },
    {
        "question": "Diệp Phàm là nhân vật chính trong bộ hoạt hình trung quốc nào ?",
        "answer": "Già Thiên"
    },
    {
        "question": "Diệp Thần trong Tiên Võ Đế Tôn gia nhập Tông Môn nào đầu tiên ?",
        "answer": "Chính Dương Tông"
    },
    {
        "question": "Dược Trần trong Đấu Phá Thương Khung đã từng bị đồ đệ nào phản bội ?",
        "answer": "Hàn Phong"
    },
    {
        "question": "Đại ca của Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung tên gì ?",
        "answer": "Tiêu Đỉnh"
    },
    {
        "question": "Đàm Vân là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Nghịch Thiên Chí Tôn"
    },
    {
        "question": "Đạo lữ của Hàn Lập là ai ?",
        "answer": "Nam Cung Uyển"
    },
    {
        "question": "Đâu là nhân vật chính trong phim Bách Luyện Thành Thần ?",
        "answer": "La Chinh"
    },
    {
        "question": "Đâu là Thái Cổ Thập Hung trong phim Thế Giới Hoàn Mỹ ?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên (ĐTT, CU, CL)"
    },
    {
        "question": "Đâu là tuyệt kỹ số 1 Hạo Thiên Tông mà Đường Hạo dạy cho con trai trong Đấu La Đại Lục ?",
        "answer": "Đại Tu Di Chùy"
    },
    {
        "question": "Đấu Sát Toàn Viên Kiếm là một kỹ năng trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào ?",
        "answer": "Thần Ấn Vương Toạ"
    },
    {
        "question": "Độc Cô Bác trong Đấu La Đại Lục có vũ hồn gì ?",
        "answer": "Bích Lân Xà"
    },
    {
        "question": "Em trai ruột của Thạch Hạo trong Thế Giới Hoàn Mỹ là ai ?",
        "answer": "Tần Hạo"
    },
    {
        "question": "Hàn Lập sở hữu những vật phẩm nào dưới đây ?",
        "answer": "Thanh Trúc Phong Vân Kiếm"
    },
    {
        "question": "Hàn Lập trong Phàm Nhân Tu Tiên đến Thất Huyền Môn bái ai làm thầy ?",
        "answer": "Mặc Đại Phu"
    },
    {
        "question": "Hàn Lập trong Phàm Nhân Tu Tiên gia nhập môn phái nào đầu tiên ?",
        "answer": "Thất Huyền Môn"
    },
    {
        "question": "Hàn Lập trong Phàm Nhân Tu Tiên từng cứu ai mà bị hấp thụ tu vi giảm xuống Luyện Khí Kỳ ?",
        "answer": "Nam Cung Uyển"
    },
    {
        "question": "Hoắc Vũ Hạo là hậu nhân của ai trong Sử Lai Khắc ?",
        "answer": "Đái Mộc Bạch"
    },
    {
        "question": "Hoang Thiên Đế là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nổi tiếng nào ?",
        "answer": "Thế Giới Hoàn Mỹ"
    },
    {
        "question": "Hồn hoàn màu nào mạnh nhất?",
        "answer": "Đỏ"
    },
    {
        "question": "Huân Nhi là công chúa của bộ tộc nào?",
        "answer": "Cổ Tộc"
    },
    {
        "question": "Khi ở Già Nam Học Viện, Tiêu Viêm thu phục được loại dị hỏa nào ?",
        "answer": "Vẫn Lạc Tâm Viêm"
    },
    {
        "question": "Kính Huyền trong Quyến Tư Lượng là hậu duệ của tộc nào ?",
        "answer": "Thần Tộc"
    },
    {
        "question": "Lạc Ly trong Đại Chúa Tể là nhân vật trong Tộc nào ?",
        "answer": "Lạc Thần Tộc"
    },
    {
        "question": "Lâm Động trong Vũ Động Càn Khôn học được Linh Võ Học nào khi vào bia cổ Đại Hoang ?",
        "answer": "Đại Hoang Tù Thiên Chỉ"
    },
    {
        "question": "Lâm Động trong Vũ Động Càn Khôn luyện hóa Tổ Phù nào đầu tiên ?",
        "answer": "Thôn Phệ Tổ Phù"
    },
    {
        "question": "Lâm Động trong Vũ Động Càn Khôn sử dụng vũ khí loại nào sau đây ?",
        "answer": "Thương"
    },
    {
        "question": "Lâm Phong là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Vạn Giới Độc Tôn"
    },
    {
        "question": "Lâm Thất Dạ là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Trảm Thần"
    },
    {
        "question": "Lâm Thất Dạ là nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Trảm Thần"
    },
    {
        "question": "Lâm Thất Dạ trong Trảm Thần sở hữu sức mạnh của vị thần nào ?",
        "answer": "Thiên Sứ"
    },
    {
        "question": "Long Tuyền Kiếm xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây ?",
        "answer": "Họa Giang Hồ Chi Bất Lương Nhân"
    },
    {
        "question": "Lục Tuyết Kỳ trong Tru Tiên thuộc Phong nào trong Thanh Vân Môn?",
        "answer": "Tiểu Trúc Phong"
    },
    {
        "question": "Lý Tinh Vân là một nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Họa Giang Hồ Chi Bất Lương Nhân"
    },
    {
        "question": "Lý Tinh Vân trong Họa Giang Hồ Chi Bất Lương Nhân sử dụng vũ khí nào sau đây ?",
        "answer": "Long Tuyền Kiếm"
    },
    {
        "question": "Lý Trường Thọ trong Sư Huynh A Sư Huynh xuyên không về Hồng Hoang bái sư ở đâu ?",
        "answer": "Độ Tiên Môn"
    },
    {
        "question": "Man Hồ Tử trong phim Phàm Nhân Tu Tiên tu luyện công pháp nào?",
        "answer": "Thác Thiên Ma Công"
    },
    {
        "question": "Mẫu thân của La Phong trong Thôn Phệ Tinh Không tên là gì ?",
        "answer": "Cung Tâm Lan"
    },
    {
        "question": "Mẹ của Mạnh Xuyên trong Thương Nguyên Đồ tên là gì ?",
        "answer": "Bạch Niệm Vân"
    },
    {
        "question": "Mẹ của Tần Trần là ai ?",
        "answer": "Tần Nguyệt Trì"
    },
    {
        "question": "Mẹ của Thạch Hạo trong Thế Giới Hoàn Mỹ tên là gì",
        "answer": "Tần Di Ninh"
    },
    {
        "question": "Mối tình đầu của Diệp Thần trong Tiên Võ Đế Tôn là ai ?",
        "answer": "Cơ Ngưng Sương"
    },
    {
        "question": "Mục đích tu luyện của Vương Lâm trong Tiên Nghịch theo diễn biến phim hiện tại là gì ?",
        "answer": "Báo Thù"
    },
    {
        "question": "Mục Trần trong Đại Chúa Tể liên kết Huyết Mạch với ?",
        "answer": "Cửu U Tước"
    },
    {
        "question": "Mục Vân là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Vô Thượng Thần Đế"
    },
    {
        "question": "Nam chính trong bộ hoạt hình trung quốc Ám Hà Truyện là ai ?",
        "answer": "Tô Mộ Vũ"
    },
    {
        "question": "Nam chính trong bộ Quyến Tư Lượng là ai ?",
        "answer": "Kính Huyền"
    },
    {
        "question": "Nghịch Hà Tông là Tông Môn trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Nhất Niệm Vĩnh Hằng"
    },
    {
        "question": "Nghịch Thiên Nhi Hành là một nhân vật trong bộ phim hh3d nào sau đây ?",
        "answer": "Vũ Canh Kỷ"
    },
    {
        "question": "Người bạn thuở nhỏ của Trương Tiểu Phàm trong Tru Tiên là ai ?",
        "answer": "Lâm Kinh Vũ"
    },
    {
        "question": "Ngụy Anh (Ngụy Vô Tiện), là nhân vật trong bộ hhtq nào sau đây ?",
        "answer": "Ma Đạo Tổ Sư"
    },
    {
        "question": "Nhân vật Bách Lý Đồ Minh xuất hiện trong phim hoạt hình nào dưới đây ?",
        "answer": "Trảm Thần Chi Phàm Trần Thần Vực"
    },
     {
        "question": "Ngụy Anh (Ngụy Vô Tiện) là nhân vật trong bộ hhtq nào sau đây ?",
        "answer": "Ma Đạo Tổ Sư"
    },
    {
        "question": "Nhân vật chính của Thần Ấn Vương Tọa là ai?",
        "answer": "Long Hạo Thần"
    },
    {
        "question": "Nhân vật chính của Đấu La Đại Lục là ai?",
        "answer": "Đường Tam"
    },
    {
        "question": "Nhân vật chính Lý Trường Thọ trong Sư Huynh A Sư Huynh đã tỏ tình với ai ?",
        "answer": "Vân Tiêu"
    },
    {
        "question": "Nhân vật chính trong Thương Nguyên đồ là ai ?",
        "answer": "Mạnh Xuyên"
    },
    {
        "question": "Nhân vật chính trong Yêu Thần Ký tên là gì ?",
        "answer": "Nhiếp Ly"
    },
    {
        "question": "Nhân vật nào luôn bất bại trong phim Hoạt Hình Trung Quốc, được ví như One-Punch Man ?",
        "answer": "Từ Dương"
    },
    {
        "question": "Nhân vật nào sau đây được mệnh danh là Vua Lỳ Đòn trong Đấu Phá Thương Khung ?",
        "answer": "Phượng Thanh Nhi"
    },
    {
        "question": "Nhị ca của Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung tên gì ?",
        "answer": "Tiêu Lệ"
    },
    {
        "question": "Nhiếp Phong là nhân vật chính trong phim hoạt hình trung quốc nào ?",
        "answer": "Chân Võ Đỉnh Phong"
    },
    {
        "question": "Ninh Diêu là một nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Kiếm Lai"
    },
    {
        "question": "Nữ chính cũng là vợ Đông Bá Tuyết Ưng trong Tuyết Ưng Lĩnh Chủ là ai sau đây ?",
        "answer": "Dư Tĩnh Thu"
    },
    {
        "question": "Nữ chính trong bộ Quyến Tư Lượng là ai ?",
        "answer": "Đồ Lệ"
    },
    {
        "question": "Ông nội của Lâm Động trong Vũ Động Càn Khôn là ai ?",
        "answer": "Lâm Chấn Thiên"
    },
    {
        "question": "Phụ Thân của Lâm Động trong Vũ Động Càn Khôn là ai ?",
        "answer": "Lâm Khiếu"
    },
    {
        "question": "Phương Hàn là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Vĩnh Sinh"
    },
    {
        "question": "Phương Hàn trong Vĩnh Sinh nhận được Giao Phục Hoàng Tuyền Đồ từ ai ?",
        "answer": "Bạch Hải Thiện"
    },
    {
        "question": "Phương Hàn trong Vĩnh Sinh xuất thân là gì ở nhà họ Phương ?",
        "answer": "Nô Bộc"
    },
    {
        "question": "Phượng Thanh Nhi trong Đấu Phá Thương Khung thuộc chủng tộc nào ?",
        "answer": "Thiên Yêu Hoàng Tộc"
    },
    {
        "question": "Số hiệu vị thần của main trong Trảm Thần: Phàm Trần Thần Vực là số mấy ?",
        "answer": "003"
    },
    {
        "question": "Sử Lai Khắc Thất Quái đã từng đến nơi nào để luyện tập?",
        "answer": "Hải Thần Đảo"
    },
    {
        "question": "Sư mẫu của Bạch Tiểu Thuần trong Nhất Niệm Vĩnh Hằng là ai ?",
        "answer": "Hứa Mị Nương"
    },
    {
        "question": "Sư phụ của Bạch Tiểu Thuần trong Nhất Niệm Vĩnh Hằng là ai ?",
        "answer": "Lý Thanh Hậu"
    },
    {
        "question": "Sư phụ của Lý Trường Thọ là ai ?",
        "answer": "Tề Nguyên"
    },
    {
        "question": "Sư phụ mà Diệp Thần yêu trong Tiên Võ Đế Tôn là ai ?",
        "answer": "Sở Huyên Nhi"
    },
    {
        "question": "Sư Phụ thứ 2 của Lý Trường Thọ trong phim",
        "answer": "Thái Thanh Thánh Nhân"
    },
    {
        "question": "Tại sao Đường Tam bị Đường Môn truy sát ở tập đầu phim Đấu La Đại Lục ?",
        "answer": "Học trộm tuyệt học bổn môn"
    },
    {
        "question": "Tần Mục là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Mục Thần Ký"
    },
    {
        "question": "Tần Nam là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Tuyệt Thế Chiến Hồn"
    },
    {
        "question": "Tần Vũ trong Tinh Thần Biến được tặng pháp bảo siêu cấp vip pro nào để tu luyện nhanh chóng ?",
        "answer": "Khương Lan Tháp"
    },
    {
        "question": "Tần Vũ trong Tinh Thần Biến khiếm khuyết đan điền nhờ đâu mới có thể tu luyện ?",
        "answer": "Lưu Tinh Lệ"
    },
    {
        "question": "Thần Thông Bí Cảnh xuất hiện trong bộ phim hoạt hình nào dưới đây ?",
        "answer": "Vĩnh Sinh"
    },
    {
        "question": "Thần vị mà Đường Tam đạt được là gì?",
        "answer": "Hải Thần và Tu La Thần"
    },
    {
        "question": "Thánh nữ nào trong Già Thiên bị nhân vật chính Diệp Phàm lấy mất cái áo lót ?",
        "answer": "Diêu Hi"
    },
    {
        "question": "Thế lực nào là đối thủ lớn nhất của Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung?",
        "answer": "Hồn Điện"
    },
    {
        "question": "Thiên Hoả Tôn Giả trong Đấu Phá Thương Khung dùng thi thể của ai để hồi sinh ?",
        "answer": "Vân Sơn"
    },
    {
        "question": "Thú cưng Thôn Thôn trong Nguyên Tôn sinh ra có sức mạnh ngang cảnh giới nào ?",
        "answer": "Thái Sơ Cảnh"
    },
    {
        "question": "Tiêu Khinh Tuyết xuất hiện trong bộ hoạt hình nào dưới đây ?",
        "answer": "Tuyệt Thế Chiến Hồn"
    },
    {
        "question": "Tiêu Thần là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình Trung Quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Trường Sinh Giới"
    },
    {
        "question": "Tiêu Viêm đã lập nên thế lực nào khi ở Học Viện Già Nam ?",
        "answer": "Bàn Môn"
    },
    {
        "question": "Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung đã Hẹn Ước 3 Năm với ai ?",
        "answer": "Nạp Lan Yên Nhiên"
    },
    {
        "question": "Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung sử dụng loại vũ khí nào sau đây ?",
        "answer": "Thước"
    },
    {
        "question": "Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung thuộc gia tộc nào?",
        "answer": "Tiêu Gia"
    },
    {
        "question": "Tỉnh Cửu là nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Đại Đạo Triều Thiên"
    },
    {
        "question": "Tình đầu của Diệp Phàm trong Già Thiên là ai ?",
        "answer": "Lý Tiểu Mạn"
    },
    {
        "question": "Trần Bình An là nam chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào ?",
        "answer": "Kiếm Lai"
    },
    {
        "question": "Triệu Ngọc Chân là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Thiếu Niên Bạch Mã Túy Xuân Phong"
    },
    {
        "question": "Trong 2 Admin của website HoatHinh3D là ai ? (Biệt danh chính xác ở web)",
        "answer": "Từ Dương"
    },
    {
        "question": "Trong bộ Đấu Phá Thương Khung, Tiêu Viêm tìm đến ai để cứu Dược Lão ?",
        "answer": "Phong Tôn Giả"
    },
    {
        "question": "Trong bộ Tiên Nghịch, nhân vật chính Vương Lâm khi ở quê nhà còn có tên khác là gì ?",
        "answer": "Thiết Trụ"
    },
    {
        "question": "Trong Đấu La Đại Lục, Đường Hạo là gì của Đường Tam?",
        "answer": "Cha"
    },
    {
        "question": "Trong Già Thiên, thể chất Diệp Phàm là thể chất gì ?",
        "answer": "Hoang Cổ Thánh Thể"
    },
    {
        "question": "Trong Phàm Nhân Tu Tiên ai bị luyện thành khôi lỗi Khúc Hồn ?",
        "answer": "Trương Thiết"
    },
    {
        "question": "Trong phim Tiên Nghịch, Vương Lâm vô tình có được pháp bảo nghịch thiên nào ?",
        "answer": "Thiên Nghịch Châu"
    },
    {
        "question": "Trong Tiên Nghịch, Vương Lâm nhận được truyền thừa gì ở Cổ Thần Chi Địa ?",
        "answer": "Ký Ức"
    },
    {
        "question": "Trong Tru Tiên, Điền Bất Dịch là thủ tọa của Phong nào?",
        "answer": "Đại Trúc Phong"
    },
    {
        "question": "Trong Vĩnh Sinh - Phương Hàn hẹn ước 10 năm cùng với ai ?",
        "answer": "Hoa Thiên Đô"
    },
    {
        "question": "Trước khi đến Linh Khê Tông, Bạch Tiểu Thuần trong Nhất Niệm Vĩnh Hằng ở đâu ?",
        "answer": "Mạo Nhi Sơn Thôn"
    },
    {
        "question": "Trương Tiểu Phàm trong phim Tru Tiên còn có tên gọi là ?",
        "answer": "Quỷ Lệ"
    },
    {
        "question": "Trương Tiểu Phàm trong Tru Tiên từng được nhận vào môn phái nào?",
        "answer": "Thanh Vân Môn"
    },
    {
        "question": "Tử Nghiên trong Đấu Phá Thương Khung thuộc chủng tộc nào ?",
        "answer": "Thái Hư Cổ Long"
    },
    {
        "question": "Vân Triệt là tên nhân vật chính trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Nghịch Thiên Tà Thần"
    },
    {
        "question": "Vũ Canh là nhân vật trong bộ hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Vũ Canh Kỷ"
    },
    {
        "question": "Vũ hồn của Chu Trúc Thanh là gì?",
        "answer": "U Minh Linh Miêu"
    },
    {
        "question": "Vũ hồn của Đới Mộc Bạch là gì?",
        "answer": "Bạch Hổ"
    },
    {
        "question": "Vũ hồn của Mã Hồng Tuấn là gì?",
        "answer": "Hỏa Phượng Hoàng"
    },
    {
        "question": "Vũ hồn của Tiểu Vũ là gì?",
        "answer": "Nhu Cốt Thỏ"
    },
    {
        "question": "Vũ hồn thứ hai của Đường Tam là gì?",
        "answer": "Hạo Thiên Chùy"
    },
    {
        "question": "Vũ khí của Đàm Vân trong Nghịch Thiên Chí Tôn là gì ?",
        "answer": "Hồng Mông Thần Kiếm"
    },
    {
        "question": "Vũ khí mà Tiêu Viêm trong Đấu Phá Thương Khung luôn mang bên mình có tên gọi là gì ?",
        "answer": "Huyền Trọng Xích"
    },
    {
        "question": "Vương Lâm trong phim Tiên Nghịch dựa vào gì để vô địch cùng cảnh giới ?",
        "answer": "Cực Cảnh"
    },
    {
        "question": "Y Lai Khắc Tư là một nhân vật trong bộ phim hoạt hình trung quốc nào sau đây ?",
        "answer": "Cả 1 và 2 (ĐLĐL2, TÂVT)"
    }
]
